如果belle係港女，個故事會變成點？

如題

佢咪做緊港女囉

見人住大屋又有成屋書就出哂水，話之條友臭脾氣又樣衰，唔夠港女咩？將啲書換算為手袋會唔會好啲？

野獸如果唔係獸得幾靚仔 係河馬 河童
同訓山洞 會有故事發生咩